一部SE2就推走哂所有抗爭po

開熱門幾個po都係se2
呢排一直鬥政治光譜
一岀部se2見個apple website打幾個字就爭住話好黃 幫你探熱個姨姨啲尿就黃

各位打好國際線先la練定體能la

第一次岀post 唔好屌得咁大力

Agger

1

2

3

4

5

Apple 收咗錢搞散抗爭

6

7

推

8

9

pishhh

push多次希望多啲人睇到

會唔會係場運動淡左呢d post先會上到水，因果關係搞清楚

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？
應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

[重開] 一個做到就救到百幾個手足！

SE係黃

如果真係淡左 咁推呢啲非抗爭post嘅人唔係應該先要反省下咩？